其實女仔要求男仔要高大 同男仔要女仔有身材有咩分別

但後者會比人鬧 前者就話人之常情
女人大哂?

呢個世界唔公平都唔係第一日嘅事喇

所以正正經經叫雞
咪撚煩

我好高大
有六呎五
但係啲女同我講佢要求正常樣

而家先知女人大晒？

你樣唔正常咩點解咁講

男人對女人有任何要求都係錯

女人對男人有要求就係理所當然

好好笑

女權撚又圍屌你嫁啦

我頂住 你地走先

因為個社會你根本唔會見到有男性平權運動
預左唔公平架啦~

班女又口成日提咩gentleman gentleman gentleman

現實調返轉呢

200磅肥婆都要求男仔高大，咁又點

冇呀
所以連登仔咪日日開post屌女人囉

我現實都有
結果係咩?
唔受女仔歡迎

正常
肥婆都唔受男仔歡迎
世界好現實

說好的男女平等呢

女權核心思想

唔好發夢
男女無可能平等

拍開拖都知你講呢句既時候
條女會當你係女人，gay，姐妹

same